[
	{
		"question": "ပန္းခ်ီသည္မည္သည့္ပညာ ျဖစ္သနည္း။ ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ပန္းဆြဲပညာ",
		"ans2": "ေဆးမင္ပညာ",
		"ans3": "ေဆးေရးပညာ",
		"ans4": "ရုပ္တုပညာ",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ပန္းပုသည္မည္သည့္ပညာ ျဖစ္သနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ေရးဆြဲ ပညာ",
		"ans2": "ရုပ္တုပညာ",
		"ans3": "အုတ္စီပညာ",
		"ans4": "သံထည္ပညာ",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "အုတ္စီပညာသည္ ပန္းဆယ္မ်ိဳးထဲတြင္ မည္သည့္ပန္း ျဖစ္သနည္း။ ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ပန္းေတာ့",
		"ans2": "ပန္းတေမာ့",
		"ans3": "ပန္းပဲ",
		"ans4": "ပန္းရန္",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ေရႊထည္ပညာသည္ ပန္းဆယ္မ်ိဳးထဲတြင္ မည္သည့္ပန္း ျဖစ္သနည္း။ ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ပန္းထိမ္",
		"ans2": "ပန္းေတာ့",
		"ans3": "ပန္းတဥ္း",
		"ans4": "ပန္းယြန္း",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ပန္းပဲသည္ မည္သည့့္ပညာ ျဖစ္သနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ရုပ္ထုပညာ",
		"ans2": "အုတ္စီပညာ",
		"ans3": "သံထည္ ပညာ",
		"ans4": "အဂၤေတပညာ",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ေက်ာက္ဆစ္ပညာသည္ပန္းဆယ္မ်ိဳးထဲတြင္ မည္သည့္ပန္း ျဖစ္သနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ပန္းတေမာ့",
		"ans2": "ပန္းေတာ့",
		"ans3": "ပန္းတည္း",
		"ans4": "ပန္းပြတ္",
		"correct": "ans1"
	},
	{
		"question": "ေၾကးသြန္းပညာသည္ ပန္းဆယ္မ်ိဳးထဲတြင္ မည္သည့္ပန္း ျဖစ္သနည္း။ေရြးခ်ယ္ေပးပါ။",
		"ans1": "ပန္းတေမာ့",
		"ans2": "ပန္းတဥ္း",
		"ans3": "ပန္းေတာ့",
		"ans4": "ပန္းရန္",
		"correct": "ans2"
	},
	{
		"question": "ပန္းေတာ့သည္မည္သည့္ပညာျဖစ္သနည္း။ေျဖၾကည့္ေပးပါ။",
		"ans1": "အုတ္စီပညာ",
		"ans2": "ရုပ္တုပညာ",
		"ans3": "ေဆးေရးပညာ",
		"ans4": "အဂၤေတပညာ",
		"correct": "ans4"
	},
	{
		"question": "ပြတ္ခံပညာသည္ ______ပန္းမ်ိဳးျဖစ္သည္။",
		"ans1": "ပန္းေတာ့",
		"ans2": "ပန္းတေမာ့",
		"ans3": "ပန္းပြတ္",
		"ans4": "ပန္းတဥ္း",
		"correct": "ans3"
	},
	{
		"question": "ယြန္းထည္ပညာသည္ _______ပန္းမ်ိဳးျဖစ္သည္။",
		"ans1": "ပန္းခ်ီ",
		"ans2": "ပန္းရန္",
		"ans3": "ပန္းယြန္း",
		"ans4": "ပန္းတေမာ့",
		"correct": "ans3"
	}
]